譚惠珠︰黑衫人會穿街坊裝出來 市民勿街上觀戰

港區人大代表、基本法委員會副主任譚惠珠則表示，在座談會上收到信息，中央堅定支持港府及警方維持法治、「止暴」，使香港盡快恢復穩定。她呼籲香港市民「與暴力及暴徒割席」。她表示，港人最大渴求社會安寧及有秩序，回復正常生活，呼籲市民支持政府施政及支持警方工作。

譚惠珠稱，會上另一信息，中央堅定維持「一國兩制」，因此不能衝擊國家主權及象徵國家主權的國旗及國徽等；以及須尊重國家主權，支持特區政府施政。她表示，政府會在施政報告吸納及回應市民近來發表的心聲。她希望市民合力恢復社會安定，與暴力分割。她呼籲市民在警方執法時勿觀戰，稱個人認為「黑衫的人都會穿街坊裝出來，所以，如果警察工作的時候，如果有騷亂，大家快快離開，千萬不要觀戰」。

有咩證據證明係示威者扮我就話一定係休班警搞事

該死的醜婦

究竟痰餵豬幾時先收皮
死廢老

今日法律界遊行都係著黑衫喎
即係依家係香港著黑衫都唔撚得呀?

相由心生

宜家係咪宵禁呀屌你老母

點分辨示威者同市民
係咪唔滿意警察就係示威者唔準集結？

根本係休班警搞事

咁南京大屠殺死果D人都係抵死
支那兵仔會扮平民

我個人認為「警察的人都會穿黑衣裝出來」
例如尋日鳩拉五警

呢家係咪要貼張紙大大隻字寫住撐警先可以出街啊dllm

示威者就係市民
市民就係示威者
無黑警就無騷亂

佢意思係休班警員

係啦係啦 全香港街坊都係示威者扮啦 好未呀

佢幾時先

9唔搭8

黑衫又唔得
街坊裝又唔得

係咪要全祼了？

便衣狗會著黑色拉人、著白色衫打人

行街又關你事？屌你老母

言下之意即係有路過市民被捕係抵死? 又blame the victim?
咁你一係戒嚴啦

邪惡既思想
同魔鬼冇分別

好似佢

奇聞！乜原來豬都識講嘢㗎？

講緊休班警

豬西都會披住人皮出來

和理非都不再安全，請入內查看應對措施！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

個人認為, 黑衫的人都會出席愛國集會和做護旗手，所以，如果警察工作的時候，請報警要求他們上前拘捕集會者

屌你老母呀
果然係共黨
寧可殺錯一千，不可放過一人？

想分化 減少街坊參戰

屌真係好撚似發漲腐屍

咁都比佢發現 要日日行18區扮街坊

好簡單姐
勇武派暫時唔出，必定少好多人
如果到時有班人渣出來搞事，穿黑衫嘅，一定係黑警同黑社會。

着黑衫都有罪？

真

點解唔出得？
全港開始宵禁咩？
傻撚咗啊？

琴晚SSP果四個

又唔可以話無可能既，大把黑社會著警察裝添啦

犯婦人，收皮LA

就算係都唔好講啦 好明顯街坊係大多數 收相瀨落街坊到

落街都唔得
全民軟禁

Test

痰餵豬收皮啦

直接戒嚴囉

黑衫人唔著黑衫既時候算唔算黑衫人

癡線
有咩證明話示威者扮街坊啊
宜家上街既就一定係示威者啊
係街度有街坊係米好撚出奇蛋先 傻西
有曬片影撚到D狗係狗車旁邊換曬黑白色衫添啦
又唔撚見你吠佢地

幾時死？

黑衫人會著衫，市民勿在街上著衫

休班警會穿白色衫出來 唔想俾人打就唔好出街啦

老到腦都廢埋

懶係跟得貼咁 收撚皮喇

屌係唔係街坊洗你教

黑衫黑褲唔可以係街坊裝

唔係街坊唔出得第二區？係唔為要申請簽證呀？

宜家著咩裝都要準備拆招，請入內查看應對措施！
減少手足被捕！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

依家變成黑衫著街坊裝扮街坊，狗著黑衫扮抗爭者。

咁捉完發現係街坊咁點
又唔見你放人？

合理化鳩拉人

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

啱啊 全部出街既市民都係示威者

呢個真
支那兵咁撚廢, 換衫扮平民
咁日軍照殺都好正常

你有出去行過嗎？唔係 你又點知呢？

幾時死啫

幾時死呀
八婆

咁即係宵禁定係戒嚴？

推

支持禁止全香港人出街！
咪撚出街
或者出街咪着衫
着咩衫都錯

咁如果喺街見到譚惠可以打鳩佢，佢都係示威者嚟

啲狗去到邊就俾人屌到邊，仲唔係“與暴徒割席”

見到個老女人就路開胃

正評係俾冇貼圖